人在遠方 蟬沒有和唱

阿!!!!!!
好大壓力阿

好嘈

啊~

呀

牙